全盛時期既香港可以有幾多個最黑暗日

每次有呢類新聞班飯民就衝出嚟話咩最黑暗日歷史會記住呢日

到底佢哋自己數唔數到佢哋一生人經歷左幾多個黑暗日